【新年新願不牛不成】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXV

#StandWithOzil

1

TOPIC點解

阿狗新年件外套上面啲字 無記錯就係

雲加

究識出嚟解釋下

至於成句點解 你地問返阿狗

新年有新願望，我地唔牛迫唔會成功

留個名先

Mavropanos

下季正選

布歐
esr 奧狗 saka
保安 比素馬
t 馬里 馬伕 比狗
蘭奴

應該都夠拎英超

派對好個比素馬

樓主個topic 好串？

葡哥係咪得米6

琴晚即討串左下列狗進攻足球?睇撚過咁
佢地就jer住哂 自從贏鳩左佢地足總盃冠軍同贏佢地3:1之後就成隻怨婦咁小小野都jer一餐

派對玻璃

2億大轟

羊狗米9
但個頭勁廢

廢拿得米75個頭仲勁過羊

1.72

派對回塘

昨天開球前那件訓練球衣

乜都串，中文真好

新年新願景，不牛b怎麼成！

輸嗰個球鎚cls
炮彈咁撚樣

正義之師又要管

不嬲都話進攻係最好既防守 依D波比人入無計
贏4:2好過贏1:0 2:0 愛蛇足球

車狗個topic找卡數算唔算串？
開個topic都搵到位jer 應該谷撚咗好耐

Topic咩事

咪係，屌佢老母，仲要話我地開topic 多數串人地所以心地唔好，呢d 真係死毒撚先講得出

建議寫返個開po規範比返我哋跟 一陣又唔小心踩到+2gc條尾

佢似白卡

你地心地好唔好我唔敢講 但我肯定佢地心智有問題先

龍蛇我尋晚幫盡咗你

直頭係啦

發生咩事

歐霸點出

Pepe 拿卡 mari呢三個正選啦

拿
屁 奧狗 saka
何妖 沙卡
葡 雷 浩 比
蘭

我都想有馬

R霸巴丁拉

有無人出去公海開個post 話足總杯之後車狗就開始jer 住晒

情人節帶帽 Auba：意義重大

【Now Sports】奧巴美揚於周日英超對列斯聯連中三元，他賽後表示這是意義重大。
周日之戰，乃奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）近1個月來首度正選披甲，這是由於他之前照料患病的母親，之後需要隔離。結果他於這場比賽表現突出，早於下半場初段便完成帽子戲法，助球隊以4:2贏列斯聯。他賽後說：「這次帽子戲法對我、我的母親與家人都是意義重大，對我而言之前是艱難時刻。」

情人節是滿有愛的日子，對Auba而言，愛不是來自情人，而是支持他的人。「所有人都予我們很多愛，我得向球會內的每一位，以及球迷致謝。」

這位加蓬名將成為英超史上第3位在情人節連中三元的球員，之前兩人分別是1994年的拿鐵斯，以及1998年的奧雲。

圖片來源 : ©AFP

巴丁左屁屁右?

是 得閒轉下位

下下角球用最矮mark人地高點 咩戰術嚟

其實有無其他新聞講佢阿媽咩事

迷馬之路好難行

但pepe踢左邊勁過右邊

淫賤走位

你呃撚含

牙登執政
緬甸人兇多吉少

達狗又針對巴丁

我幫括號含咗

加埋奧狗

陳晚應該都死左唔少

佢起左路啲禁區附近射門都多咗同有力好多

尋晚迪加踢成點？

勁 有幾下靚直線 一腳波都順

睇得出佢已經適應到英超節奏
踢大半場唔係問題

琴日motm 係邊個

羊

葡哥

有啲細節都做得好，其實都幾勁，不辱神童之名

咁快就迷

咁快融入到真係幾屈

達蛇教波太勁

係有時撞位爭波踢咁

又借D意

個邊好難搞
一邊係軍政府政變 另一邊昂山素姬就越黎越親中
邊一邊執政都死
同埋美帝唔會做野啦講真 無論係侵定糟 無利益衝突 唔似香港咁好彩

今年有無可能爬返熱刺頭?
st tottenham day 好耐無慶祝啦

一開波15分鐘差啲，佢成日想向前插但唔做中間串連esr打左翼少左回後，係列斯陳晚對攻先咁多空間

抵啦 阻住人開

軍政府唔親中?

咁你阻住我行，唔通又踢你咩

愛蛇

Saka debut幾碎

On 29 November 2018, Saka made his senior competitive debut for Arsenal in their Europa League match against Vorskla Poltava. He came on as a 68th minute substitute for Aaron Ramsey.

On 13 December 2018, Saka made his first full home debut for Arsenal in their Europa League match against Qarabağ.

On 1 January 2019, Saka made his debut in the Premier League in a 4–1 win against Fulham after coming on for Alex Iwobi in the 83rd minute.[14]

經典

緬甸有堆現有勢力(有d係軍政府)本身係親日派黎

緬甸d女麻麻地

事實黎

睇佢覺得係唔同class
意識好之餘仲execute得好準確
基本功真係好top

仲記得一開頭佢打左閘啲出波嚇撚死
而家勁到

兩年就進步到咁

愛蛇肯比機會佢

出佢左閘唔係達狗咩上季嘅下半季冇人用逼住出

愛蛇種樹

愛蛇好早就用佢

前面兩條友

比狗躝未

有乜替代品

講真極權小國好難唔親中咁多利益輸送

有葡哥頂到一兩季

lamptey
不過點會買得起

歐霸 仲勁過ぺぺ

啲身後波廢到 又失位又慢

+2gc 你估流？

林仔都慢？
不過林仔似當年剛出道嘅比狗

有球大推出界幾勁

點揀

皇狗個隻oxxxxxxxx？

班撚樣成日勝愛派對添啦 唔講以為愛記又同佢地有仇

Hakimi la

saka foden grealish

pepe歐霸之王

最好搵英人啦
始終阿狗無乜外籍quota
不過係Max aarons依啲級數我先覺得值得用嚟換比狗

想揀麥迪臣

加利殊同麥迪臣鐵膽

真士田好似左右都踢得
林屎得米6 太矮真係冇着數

依件啱啱斷咗acl

Justin ACL裂左

仲廢過比狗
比狗起碼進攻有用

未練身唔計

獨立報：

阿仙奴準備與大衛雷斯再續約一年。

唔加人工續一年ok
兩年不了

長遠都係要柏芝操番起+馬夫/saliba其中一件成材

史密夫路一早已經唔係池中物
個時開15k比佢其實已經好高人工
仲要抵得住巴狗搶人

佢真阿

下年得返三線但咁多人

果陣睇佢打預備組已經係超班
但d領隊硬係鍾意堆黑人跑狗

上英超身材要有返咁上下
唔係上季去左英冠都冇咁快ready

唔見得NK身材有咩咁上下

而家借出街個堆9成9繼續外借/賣/終止合約
nk balogun似會走一件

夏天睇黎只會買攻中+防中各一
有水魚買拿卡,比狗,安都可能會upgrade番佢地個位左閘如果冇歐戰應該都唔會買人

黑人肌肉密度高d

Cash?

夏天買斷Ø11
賣拿卡換隻後生前鋒
仲要補埋左閘

laca個位應該幾難upgrade架喇
有人買正路就auba復任正中鋒 巴丁NK巴路根(if stay)後備
安有閪人會買咩

睇下比狗囉係

nk 巴路根走晒我都唔care

diaby :

蝗馬要唔要比狗呀
0仔換囉

嗰球 又唔快又怪咁推出界

羊可以打返中間
後面三件esr ode saka比波同自己去都勁

佢骨質疏鬆

沙列巴似會25

你賣左比狗都要揾到右閘補

esr自己去其實麻麻
但佢好識運用走位幫自己/隊友創造空間

正前攻中中中都要買人，左閘又要後備
成9日賣比狗做乜？好多錢？

Saka esr已經勁過當年禾比
禾比得招屎忽hold ball

賣埋比狗冇晒我廠dna了

Esr saka
不過忽狗都二線頭難搵代替品

講效率吊打張伯倫

Esr走位好

仲有俾波爽
就算比波唔係好毒(i.e.放直線)
佢都好快傳到個波出去
少自轉/橫傳/回傳

呢d one touch pass真係爺爺dna黎

尷! 列斯聯後衛賽前揚言教訓比比反遭阿仙奴教做人 !

今日凌晨，阿仙奴4-2擊敗了列斯聯。賽後，阿仙奴球迷對列斯聯後衛 阿利奧斯基 進行了強有力的嘲諷。本場比賽前，阿利奧斯基 曾揚言要教訓一番比比，沒想到他領銜的後防線在50分鐘內就被槍手打進4球。槍迷勸他為人要低調謙虛。

或許有人還不清楚 阿利奧斯基 和比比之間的過節。去年11月23日，阿仙奴本賽季首次與列斯聯在聯賽中交鋒。那場比賽的第50分鐘，比比在無球狀態下用頭狠狠的頂了阿利奧斯基 ，後者順勢倒地，裁判隨後將比比直接紅牌罰下。賽後，阿迪達對比比進行了狠狠的批評，而比比也就此事進行了道歉。

而阿利奧斯基 當時也遭到了廣泛的批評，有人說他倒地的動作太誇張，也有人說他過分挑釁。此番兩隊再次交鋒，阿利奧斯基 準備再給比比一點顏色看看。賽前，列斯聯前鋒碧福德透露道：“你知道嗎？阿利奧斯基 在更衣室裡跟我說，他已經等不及週末的比賽了。我問他為什麼，他說因為我又可以對抗我的伙計比比了（because I'm playing against my mate Pepe again）。”

今天的比賽中，阿利奧斯基 正選出場，而比比則坐在替補席上。槍手火力全開，上半場就3球領先。下半場開始僅2分鐘，阿仙奴就再進一球，4-0領先。作為主力中衛，被灌進4球的阿利奧斯基 很沮喪，他的表現很糟糕。更讓他鬱悶的是，第53分鐘，比爾沙就將他換下了。對於後衛而言，這幾乎等同於羞辱。

被換下場時，阿利奧斯基 很不爽，他低著頭從場邊走回替補席。恰好，比比就在場邊熱身。從比比身邊走過的時候，阿利奧斯基 面無表情，他當時的心情應該是無比尷尬的。社交網絡上，槍迷狠狠奚落阿利奧斯基 ：“賽前要教比比做人，現在自己被教做人。真是過癮。”、“0-4落後，從比比身邊走過。下次張嘴前，最好要保持謙虛。”

有左0仔前面唔買人架喇
又比比廢安拿卡奧巴nelson saka rowe
夾多季再算

點睇李城個皮利拉，有推波 出波

兩個青訓冇咩廠味
saka應該過多兩年就會走ga la

唔覺張狗有勁過

Saka esr > 25張 > 禾比
張狗多禾比一招推生個波

我地而家就係缺乏rowe呢類連接人
前面先會散撚晒

成日講當年黃金中場
希比路基法比3個互相連結走位去波玩到對面痴左線

而家鏝城根度簡施華都係做緊類似既野

係阿狗好似入過得2球

隊波都冇咩高人

點會冇勁過呀
當年打獌狗勁到俾老野換返出場

2b個腦屌打張狗

2b係衰手腳唔協調
一唔靠個屎忽就成日甩波

奇奇怪怪帶波出界

博賣到好價錢
之後年年都攞舊錢穢土轉身又玩過

不如諗吓依家新果班新仔比保特教
點算la

1億

夏蘭特 辛祖價錢

爭標隊點買到

第一場對曼聯踢到識飛，爺爺60-70分鐘收起佢，俾全世界鬧

辛祖今年仲值一億

李城邊會平放

佢扭波超勁
但end product差
當年對拜好似一場八定九個dribble

唔覺得saka會去其他聯賽喎 勁左一季就想走既話實鬧爆佢

又賣青訓遲早個定位同修頓一樣

超級連結人

包皮鼎啦
Saliba出到去咁多咀 真係唔多睇好達狗會用佢

佢原本好似都扭計

夏基美

張狗打rwb勁到

正常
德甲進攻球員表現好多水份

主因係德甲個球風係容錯率高
好多隊都係由班後生去試,防守鳩,失誤多

西甲,意甲呢d聯賽容錯率低好多
教練追求戰術執行力
當然呢兩個聯賽就有球員身體孱弱/老餅冇氣問題

扭要七號同人工
值既講真 可以打到咁多個位 加後生又有腦

100分就收皮啦

然而車狗話列狗同我地無仇
搶口先既係列狗 串下都唔得

所以如果阿狗都係鳩吓鳩吓 實走
痢，鏝，轟 是但一間ga la

N年前單挑曼聯 但慘遭爺爺迫害提早走場

連雲隊長都驚訝不已 引發離隊之心

高安基唔似會投入啦
今季入唔到歐霸既話

歐霸係咪會再增加席位

巴克痢應該都唔會夠爭

白痴垃圾盲反使乜同人講道理同狗屎春秋一撚柒樣

睇下仲有幾耐約

蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

屌英文狗終於犯罪

幾耐約都唔關我地事喇

巴克利同呢八個分別在於身型同衝撞力
打多一範

咁又係，都未必夠其他隊爭

不過佢fit個時，真係成條右路玩曬

阿狗而家個吸引力細左
同聯賽球隊真係未必要揀阿記

有達狗把口，唔怕

仲買唔買保安

呃人呃唔到一世

好撚短條黑鳩

見字請自首

阿狗竟然有害群之馬

英文狗

其實會唔會有球員拒絕到國家隊徵召

老野返嚟嘅話應該就會唔同

你聽日可以翻工了

唔返工好悶 終於可以返工了

聽日wfh

On9! 仲有wfh

2021年仲有人返office

C8

三年計劃仲有兩年

話唔定c8+ party 係最強組合

得返一年咋WOR CHING
你想三年三年又三年?

佢未出現 懷疑仲犯緊

話咗今日認真溫書你哋又唔信

拳王 一百分 巴克利可以收皮先

我對細路女冇興趣

屯門色魔EXY

又幾正

我上唔上水都係比你哋撚

你Q呀嘛

無圖？

整返個雷斯掩面偷望先

冇 有Dee Dee 我哋啲阿叔梗係覺得Q

你似色魔

我上次先色魔完你

係
事後利事都冇封

阿po團欺 慘到

你明明自己主動話獻身

你趙完鬆

唔好死纏爛打 明明講好咗色魔完之後 各行各路

你夠講好咗封五位數字利事

放過我下次唔再搞你了

勞資糾紛

暫時相信住先

狀元又撚狗

讀書又勁又有女 點同佢玩

上到u肯定日日攬住幾頭女上lecture

禾刀系

唔怪得你成隻小學雞怨婦咁

你小氣到

咁多00後阿狗 發現我都唔細了

佢2022 dse

以後唔同你計較了
原來你咁撚後生

我2023先真

阿po好多小朋友
突然覺得自己好老

我覺得自己就死

依家90後唔係主流啦

死老嘢

我哋食鹽多過你哋食米

25到 想自c入去食女

而加啲後生咁唔捱得

禾00後系袋鼠國每星期返緊50幾個鐘好彩尋晚唔係西波

50幾個鐘

做咕哩牙

專心溫書啦

C8 20幾M係抵,但人地想唔想留

快

驚你日日流連娛樂台陪唔到我入含大

阿當斯炮轟阿迪達簽廢「兵」

【Now Sports】名宿阿當斯批評阿仙奴領隊阿迪達，根本沒有需要簽入翼鋒奧迪哥特，應該集中資金改善防線。
「老實說，阿仙奴不需要奧迪哥特（Martin Odegaard）。同時，他們羅致了尼高拉比比、韋利安，我有點生氣，因為陣中已有史密夫路、薩卡2名小將等待上位。」阿當斯（Tony Adams）說。

這位傳奇中堅認為，阿迪達及總監伊度應該改善防守，並非簽入進攻球員，「球隊在各方面都有漏洞，特別是防守非常脆弱。防線向來是薄弱的一環，作為阿仙奴的總監，你不應引入奧迪哥特，相反應簽入優秀、強壯的後衛。」

奧迪哥特在1月從皇家馬德里外借至兵工廠，剛於英超周末首度為新東家出任正選。談到季後會留效，他不置可否：「你永不知道將來會發生甚麼事，我只會集中在今季踢出最佳表現，幫助球隊。」

圖片來源 : ©AFP

佢都on撚9, 唔洗競爭，唔會傷既

咁我去韓國出道囉

盲反比比

最多幫你攞EXY簽名

都幾過癮

挪威仔借咋wor, 阿當斯做乜鳩， 以為rowe唔會傷場場打足？ rowe不嬲易傷，冬季轉會窗可以借到依種天才球員做輪換算係咁la, 仲有乜好投訴？

自從臭蛇衰左之後
阿當斯就咬住佢唔放

我廠真係專出多咀狗

我驚你太靚仔食埋佢

佢季初讚包皮係socamp
笑死 名宿鳩嗡都得

廚房牙

係香港 IT狗完勝理科狗

50幾個鐘慘過食屎 每日翻8個鐘已經想死

每日返9-10個鐘

唔OT咁仆街

好小OT

總廚係唔同d

食屎啦懶到閪咁

最多聽日OT

小薯

未來你得相信自己

煮中菜？

有無人整臭蛇版

家陣係big data嘅時代了

認真挪威哥幾勁

係 IT

邊到返牙？

今個夏天希望可以放走拿卡

巴打覺得三帽餐廳同三星餐廳質素差得遠唔遠？

唔係幾同意 其實宜家後衛已經夠多 特別是中堅 同埋其實今季最大問題唔係防守 反而防守今季其實幾好係有改善嘅 宜家幾個中堅包皮 馬里呢啲其實好穩陣 勉強講係左閘真係唔夠要補 但Cedric尋晚又打得OK

Saka同Rowe係勁但無可能場場出 睇完尋晚覺得Odegard係有啲料到幫到手嘅 比比就近排其實真係有進步 真係要講就安哥真係唔係好掂 再唔改善就真係曬錢嘅

Dllm 唔想返工牙

全職炒股未

講真，反正安哥都賣唔出，都希望佢可以反到底

做學生真係好
仲有成個禮拜放

象牙海岸球星韋費特沙夏怒屌BLM無意義

好羨慕

冇市好撚悶

我間U 18號開學啦屌

錫菲個盤差唔多中風
受讓半一 得1.68
痴撚線 好似一定唔柒輸咁

轉盤了

雷欺同安哥躝就得
其他我無意見

西咸冇鋒陣

無安東尼奧有機會失分

David Luiz set for Arsenal contract extension after impressing Mikel Arteta

Arteta wants the 33-year-old to sign on again as he performs a key role in the side

電蛇就
之前自爆個堆柒野
之後睇住班細嘅睇得幾好
咪當呢度補返條數 ok啦

生理時鐘五點先瞓得着

中學生股神

Mari幾時先踢得返
佢搭浩頂好過

唔想再睇電蛇派膠，條友膠親既都好致命
一係拉佢踢防中算

佢踢防中好似都災難級

續咗電蛇即係黎緊無乜空間俾後生中堅上位
但事實電蛇打得唔錯
馬伕 saliba 柏g 浩鼎 包皮 電蛇 mari

柏g傷完又唔用 點解唔冬季借/賣走佢

防中膠都仲有後面
佢次次都係last man膠，一係就直紅 一係就12M
點玩

無隊要 清唔走

所以Adams教波唔掂

更衣室既leadership
唔係場上咁簡單，我覺得達狗睇中佢呢樣

西咸冇安東尼奧？

上盤已死

冇,2條邊都攻力都好弱下

今年學生股神仲搵得多過老師
有個朋友搵咗50個準備開公司

西咸成季都未拎過12碼

仲多過我

有第一個了

錫非聯呢下都冇紅啦屌

牛油安不容忽視

阿狗=神龍工廠

西咸D死球勁撚到

踢防中做唔到防中嘅責任咪又係衰

沙哥

尋晚真係睇到心跳加速
電蛇踢到box to box咁上埋前面派牌
換黎既就係後面空撚晒

對面係巴士隊都話
尋晚個隊出名係癲狗黎

錫菲聯降班吧

垃圾安狗係咁失波先大問題，我地後防其實唔係好差，但廢安係咁傳/帶失波就比咗好多機會對方控球同組織攻勢
其實想問問阿達咁識運用data，有冇意識到廢安失好多球權條友真係球隊毒藥嚟

有啲懷疑佢出廢安係做比高層睇/交代/自己要面
除此之外我真係搵唔到其他原因

擔架都出埋睇嚟傷得好重

呢三個原因都有可能，但成件事真係好低能
嚟緊夏季轉會窗賣去其他球會可以嗎？
次次見到佢出場個心就好唔舒服

洛克人

基佬又入波

撚伯條咸家產唔放水就我地welcome曹蛇啦

究竟你地成日吹奏杜曹係咩原因？我真係唔明佢勁係邊

排緊第4

新教練都有蜜月期
你咁講蘇B攞過一排榜首，唔代表佢勁.......

杜蛇有咩咁好j

呢度好多阿迷成日隔離飯香

杜曹= 愛蛇之流

拎件psg之恥黎比 帶到psg法甲都無埋

教親PSG都係唔多掂

其實好睇球員落唔落力
教練有料，球員唔buy都無用

大部分球員宜家都好buy 達狗
唔 buy 果幾個都走左 （e.g., 奧燒)

老老實實去到哩2個級數分別不大三帽定三星去到邊啲人都知你一定有料，唔好話哩2個level，藍帶已經好撚勁btw我只係做緊港式茶餐廳

想同mon po車狗講聲
你隻杜狗真係垃圾嚟

佢地講咩

唔想返工呀

返工逗利是

返去𢭃利是

咁人地係踢得好左既
林狗唔用既又比機會踢番
牙朗素都打番起

aftv果個ty 真係痴撚線

咁佢哋暫時覺得杜蛇對路過林伯，自然落力踢好d
我覺得球員影響絕對大過領隊

真

港式茶餐廳

阿狗手足隊閪波得我已經心滿意足

如果老闆肯請你 幫你做擔保 就fat fat 啦

fatfat

澳洲讀廚係幾好 又大d機會留低
有個fd讀都冇咩workload 一星斯返工五日都仲得

盲既都睇得出佢喉住個位
佢教波咁垃圾就好心唔好咁多嗲

咁快又要返工

點解？

吾系遍遠地區牙仲要sick得巧少港女

禾衣家吾系讀廚 做廚啫 之後先打算讀

咩呀 老闆請人做擔保應該唔關偏遠地區事？

你做唔做都冇咩所謂啦

唔做你養禾牙

u返工都唔使做

好撚眼訓

過完年終於得閒d 咋
12月忙到依家

上去aftv睇佢最新嗰條片你就知

邊個發明返工

好彩有利是逗

有啲教練柒下柒下都上返前列好波定好運點都好啦，人地起前列

利是入朱古力金幣派算

得廿蚊

下場睇達狗終止鏝城連勝記錄

吹佢唔脹
20日由第十上到第四

同事就心意姐
有生意來往嘅公司就

恭喜發財身體健康步步高陞
payme利是thx

寄朱古力金幣利是俾U OK?

諗住係到po payme code 助養小妹ok？

寄會溶
payme禾自己買就ok

話咁快歐連

唔會溶
膠金幣來

派籌碼

有鳩小妹，不了

po9又訓到自然訓起身撚手足

一早返左工做奴隸

狗黎

派左幾多利是牙

收左好多利是

我都封左1千比馬會

達狗都係柒吓柒吓
又唔見我地上返頭4

派到破產了

關鍵係冇glo

佢冇運

借佢返黎同廢安夾la
上年兩個勁到

出o11同佢彈彈波好過啦

將人地成功/自己失敗歸咎於運氣

買朱古力金幣買到破產

除咗派真金幣之外都諗唔到點樣可以派到破產

普蛇派bitcoin利是

想跟呢度班股神手足搵食

雲加：「我退休之後仍然每日朝早5:30起身，健身，鍛鍊，食早餐，飲水，同我以前執教嘅球員一樣。我已經唔知係我自己選擇定係我已經比習慣監禁左。但呢個係我不變嘅生活習慣。如果我冇咁做嘅話我覺得我會好唔開心。」

又唔係齋靠運
但係幸運成份佔唔少
蘇b係無好多人諗到咁廢

人生入面運氣其實都佔唔少比例
單靠實力既話 你搵唔搵到好似普狗6日子或者我咁既身家?
運氣 際遇呢啲係佔好大比例
以足球為例 而家高普暫時跌出頭4
係咪代表佢垃鳩圾 好失敗?
行起衰運黎 傷兵多 黑哨多 都夠隊波瘋狂失分啦

Nba kobe好似都係keep住4點起身出門練習

有錢 聲都大d

老婆狗難得咁中肯

都市傳說嚟

樓下公園班老野都係咁

好似佢真係四點起身
但係會返屋企訓晏覺

agree
雖然我哋唔係撐同一隊波
但係講運氣呢點我哋算係同路人

尊重啦

rich

530 起身，食煙，痾屎，飲茶，捉棋，刨馬，公園跳舞

所以雲加真係好勁，行咗十幾年衰連都可以用實力頂到咁耐

無你地咁有實力嘛
你名牌大學first hon 喎

由普通球迷角度睇 佢贏個幾隊都係弱隊喎
冇Kane既熱 般尼 找卡數 錫菲聯 咁快吹奏定好咩

或者係行左十幾年好運遮掩左佢既廢

懷疑你日日mon阿po

有冰個系u面前敢認做股神

想gun u搵食了

唔係吹奏
但佢上手廿日升左六位喎
般尼作客贏阿仙奴
唔係好廢姐

禮拜日場香港金杯點睇
想買三重彩

阿po都係人生然家

般尼排16
只不過係阿狗太廢

我都想好似爺爺咁行十幾年好運

夜馬都未跑就睇周日

咪玩，ME 呢D 廢中out曬了
呢度班新股神日日賺十幾廿皮

想月供2800，股神典睇

月供GME，目標價1000000000000000000000000000

冇吹奏，講事實姐
踢英超打弱隊穩定拎到分已經唔錯啦

你穩定殺弱隊已經夠前四

好同意

六日狗靠實力的

靠祖國

綠日子老婆幾時幫達狗性交轉運

又話反高 竟然幫高普平反

高普同哥迪奧拿都有實力嘅

愛蛇都有

受蛇

又豬

@英文狗唔貼Reddit賽後評分？

垃撚圾

排名都仲高過達狗一半

運氣差

分數其實差唔多

隻新股又要大抽獎

又串鳩啲手畜

0.5 0.5咁賺

仲有拖肥維拉湧緊上去

[RESULTS] Post Match Ratings | Arsenal 4-2 Leeds

廢安

今日好多人返工

安除咗第一場對富咸之外有冇試過高過6分

都係講事實姐
運氣係足球圈入面都影響好多野
阿狗都有傷兵 比人黑既問題
阿狗起碼因為呢啲前後無6-9分
其他失分就無得賴 係牙達教進攻有期教得差
如果講到運氣唔係足球入面重要既一環
就點講都講唔通啦
由我講實有大量負皮
但呢個又真係現實黎

對狼🐺果場一定係輸運氣
唔講Luiz果下，幾次撞柱仲唔係無運??

可唔可以打包曬c8 同o11

po9撚手足＝日常

Underrated

og 屈少禾一陣是咪會4

值2億未

即係同咩人比
Teenager

幾時吉左搞事間房養禾？

根據英國《每日郵報》報道，德甲巨人拜仁慕尼馬竟有意在英冠賽場中簽人，他們相中的正是現效力諾域治的21歲右閘麥斯艾朗斯（Max Aarons）。

呢個好勁？

綠木嗰啲

U 兩米幾巨人，搞事間房唔夠闊俾你訓

Godfrey 都走咗
佢仲留低

又撚肥矮柒窮毒既手足

禾俾你撚到唔敢出街

呃啦，u日日staycation住5星級酒店

然家又互含

有人報價二億嘅話
賣唔賣

2億可以賣

搭埋廢老安俾佢

實賣，牙狗呢d神童踢多一兩年就會收皮，有價好放

賣完兩億 會唔會拎翻出嚟買人先
轉頭益咗美國佬就on9

股東派發特別息1e8
淨底20m 俾達狗買人

原本覺得今年首歌好難聽
但聽聽下又覺得好過上年果首

似乎會放

沙哥2021年勁咗

沙哥笑鳩 rowe 100% shoot

咁牙爆呢
唔會比柏林買斷掛？

細爆係咪又出事 之前同嗰邊啲人嘈交

佢都唔慌想返黎啦

佢去到柏林好似又打架 是咪得愛蛇先治到佢

比兩億買人都唔賣啦
70m買d咩返黎

可能要搵人打7佢先收服到

原來以前阿仙奴打歐聯

當初70m轟到柏豪到咪好囉

唔小心笑咗

歐聯 不了 歐霸 gogogo

歐霸首歌仲好聽過歐聯個首啦

歐霸先正
可以打唔同隊
歐連年年16強打巴拜

歐霸好易就入4強決賽 歐聯次次都16強

AV會話分期不了

達狗再32強出局我反撚死佢

跟

無四強我都唔滿意啦

想踢歐聯要贏盃

我愛上了歐霸

愛蛇會助攻 最重要達狗要入到決賽

Jm9

Football London understands Arsenal’s squad planning for the summer transfer window is already underway. The club are likely to be open to letting Alexandre Lacazette & Eddie Nketiah leave with both players entering into the final year of their contracts. [@ChrisWheatley_] #afc

支持雪撚羊 重用屁屁

Arsenal have yet to open talks with David Luiz over a new contract. A possible extension for Luiz only makes sense if it’s a player/coach role & there would have to be an acceptable from his side that his game time would be limited. [@ChrisWheatley_] #afc

下季後備前鋒巴丁

轉咗迷屁？

留雷欺多一年應該要清一至兩件中堅

起碼勁過撚羊

你幾識波

佢值得嘅

迷比黨抬頭

個正選位都就黎無啦

我比

點解你成日留意呢啲嘢

20秒果條？

獌比人抬到過億喎

冬天唔賣做乜？

冬天賣嚟做乜

西咸冬季追NK，唔撚賣留黎用
夏天又話俾佢走 神操作

吹姐

"傷兵多 黑哨多 都夠隊波瘋狂失分啦"
爺爺啲十幾年差唔多年年都係咁
咁都算好運既話,利記而家都係行緊好運

邊撚個黎

唔返車做coach

唔使後備咩
又唔係唔知道幾易傷

夏天賣廢拿
臭羊正前
左翼屁屁
正前後備 NK
升板藍根上黎

夏天板藍哥躝咗啦
都唔續
升約翰祖利斯好過

要錢不了

毒撚錢咁好賺我睇完都唔知睇得到啲咩

拎咗貞節牌坊嘅雞

1600日圓？

直接上Reddit睇唔洗錢
點解要比錢？因為夠地道？

Reddit有咩睇

你又知人地真係有出價
吹你就信

西咸有埋nk點算
已經有效率王連加特

布歐gogogo

吊 OT到依家

Auba疑違防疫例紋身受查

【Now Sports】奧巴美揚剛剛取得英超首個帽子戲法，但好事不出門，醜事傳千里，日前疑似違反英國防疫規定，將被阿仙奴內部調查。
阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）上輪對列斯聯時，首嘗英超帽子戲法，以為重拾腳風時，卻受到場外風波牽連。

奧巴美揚在Instagram分享新紋身，負責的是西班牙紋身師Alejandro Nicolas Bernal，兩人都沒有戴上口罩。先別說這名射手數日前才獲球會批准放假，前往法國探望病重的母親，而在紋身時笑到四萬咁口，似乎沒有一絲悲傷。

重點是根據英國防疫規定，紋身店在疫情期間必須關門，而且來自西班牙的Bernal開工時，與31歲的奧巴美揚也沒有戴口罩，大有「播毒」風險。

片段是在5日前上載，目前未知道紋身時間和地點，而阿仙奴將就此事進行內部調查。

圖片來源 : Instagram圖片

放幾日假 工作堆積如山

OT番一個月啦

抵能死啦反雲狗

講得好！

你地On9 我迷雲

迷愛手足唔使怕佢地

今個夏天會唔會比C8走

借返嚟，夏天走硬la
如果要俾錢就唔買了，有其他更好選擇

咁廢唔好返嚟
要挪威神童就夠了

俾佢躝啦
我哋買比蘇馬

對呢啲無興趣

死gay佬 捉到正

我對Exy勁專一 思想上嘅出軌都唔會

Arsenal will investigate Pierre-Emerick Aubameyang following him receiving a new tattoo seemingly breaching COVID-19 rules.

ok上場佢入3球cancel返
全場1:1

附近又有煙花聲 啲煙花到底邊度黎

一時又Bona 一時又露多 一時又EXY
一時又唔知邊個女同學

你對Heejin都係啦

咁直接

對每個女仔都好專一

Leno (social abuse) “Of course I have a lot of experience with that, here and also in Germany. There was one thing that kept in my mind, it was crazy. I had a very bad game and then one guy on social media said to me 'do it like Enke' (Hannover Keeper who commuted suicide)”

連燈仔把口賤好多

follow開一隻香港薩摩耶嘅ig，琴日出街比煙花嚇到周圍跑，搞到腳趾腳甲損晒
我屌晒啲煙花撚

Asked about his future at a press conference on Tuesday, Alaba told reporters: ‘I have decided to do something new. It wasn’t an easy decision. ‘I have not yet made the decision where to go. ‘I have personally decided to see something new, to look for a new challenge. That certainly took its time.’
The Austria international added: ‘It’s no secret that my agent is negotiating with other teams. ‘I am looking for a new challenge to develop myself as a person on and off the pitch. ‘Where can I continue to play football successfully? That will certainly be important in my decision.’
Alaba insisted his decision to quit Bayern was never motivated by a desire for more money. ‘Money wasn’t a factor for me. A lot was interpreted from the outside,’ he continued. ‘I couldn’t say much from my side because we had a lot of games. It’s a difficult phase with communication. ‘My management is in talks, I get information and don’t worry.’

阿仙奴有冇機?

唔係去皇馬咩

個個都話自己唔係為錢㗎啦燒真係例外

咁貴點簽

起碼300k以上 因為免費轉會

未上sens船就起行

上咗

之前呢度邊個手足介紹sens
係咪og

cls
班股神又然

tiktok串撚到去美國上市

佢要踢中場 又要高人工 難搞

廢版坦蛇

對每個女仔都付出100%

已回應係fake news

大包圍先係正路

勁好j

唉仲要捱到5月

之前唔係有小道講話佢要40萬鎊定35萬鎊週薪+20m簽紙費咩
所以拜狗先唔要佢 好似係咁

買疤同rb
睇下會唔會針哂

Breaking: Kevin De Bruyne is back in full training at #ManCity today.

鏝d 傷兵又趕得切復出對我哋

wtf

有迪布尼都贏佢地先威

Smith rowe已經準備好了

條衫係咪童裝黎
好細件

真假迪布尼
仲有真假史達寧對決

做兵

g

根度簡邊個同佢對決

Saliba 外借成才之路

何輝唔知點解場場都話佢踢得好

0仔

鏝D傷兵成日都趕得切出來對我地

係C8

扮傷

rb

巴狗黑撚到

幾靚

伊卡迪真係搞笑

Szoboszlai 去左RB係咪一場都無出過?

傷

紅牛3件中堅 出黎賣笑

屌佢

我地蝕底啲 安sir換巴塞三叉戟是但一件啦

Fati

基沙文廢撚過韋利安 今季第一次見有人廢得過安

條友打陣地直頭好似唔識踢波咁

會

安哥70分鐘出嚟攰到好似琴晚射左三獲咁點搞

兩翼廢過安蛇真係Cls

其實巴塞破產單野依家點

應該唔會啦

收入冠絕全球卻陷入財務危機 ： 解構巴塞財困之謎｜足球財經

老婆清又燈晒2場

包皮琴晚以為睇緊朗拿度

包皮真係好撚勁

一返工見到美股又紅字

我哋好似險簽過

17年雲加諗住用1億歐買佢

尾機到

Meme

古沙華個犯規同雷斯個犯規一樣
但係古沙華就唔使紅

鬼叫你係阿仙奴咩
雷斯返去軌都一樣唔會紅
都話阿仙奴就係原罪

其實今季除咗嗰場都中過唔少柱楣
淨拿卡都唔少

英國HG，差不多啦

嗰陣個青訓系統+外購天才model其實都幫咗佢唔少
同埋無得再用當年英超甚至歐洲足壇去直接比較
依家個競爭激烈咁多...

要達蛇落柯打全部唔俾玩crossbar challenge

咁後生仲要唔獨食唔貪功

樣衰扣50m

黑得滯再扣

黑人先值錢

遲下邊隊唔出黑人就係racism

再遲啲可能要出變性人先得

仆街 又輸兩場
屌你老母呀

派利是俾我好過益馬會啦

麥巴比起黑人之中都算五官端正，有潛質做球王

每隊最少有一個ａｓｉａｎ啦

Ryan

勁版亨利

真係上到就係
不過佢依幾年進步都唔算大

兩場波假到閪咁
屌那星 rb啲中堅食左屎咁
兩球都係自爆 痴撚線

成個史萊姆咁幾可愛呀

今晚買鏝定拖肥好

意大利研究︰近兩成新冠肺炎男性康復者無精子

六日狗

降班中堅做到motm

好似買拖肥抵買啲
又係競爭對手
受讓1/1.5
如果我咁燈既話
即係拖肥應該比鏝456

前面2個退 就到佢啦

同一尺度嚟講 DeJong未控定個波冇即時威脅 冇紅合理
前題要同一尺度

包皮幾似GTA5主角

冇玩過有冇圖睇

Franklin型好多

快d出黎踢大會啦 屈喺法甲點進步

上季歐聯決賽喎

進步埋就贏冠軍

Carry牙狗拎歐聯=勁過亨狗

爺爺當年買到就fat

[Rubbishptgf系列] 原來以前啲平價ptgf 而家已經變咗幾萬人follow嘅電子雞

肥婆都做到雞

有肉地好溫暖

喺我心目中嘅地位已經超越法比

有奶便是娘

近年神童黎講，佢真係最神
瘦得黎又有啲身位 以前果啲一係衰無腦一係衰身形，saka樣樣都有中上以上，係翼黎講在唔夠快 但又唔慢

呢d叫有肉地

香港地女人有心就可以做中產

真係fallout隻new plague咁 奶完野會sterile

係咪龍蛇推薦上一隊

愛蛇重用佢

請問有無ching有玩過switch版fifa?
操控上同ps有無咩大分別？

下 唔同game黎
Switch似幾年前個隻fifa
唔好中伏

今晚重心
西維爾-1

噢
一直以為同一隻驚只不過唔同制式
見到二手fifa20 百零蚊
諗緊買唔買嚟得閒玩吓

無ps

有 唔好買新 Gameplay停留Fifa18 只係改roster

受蛇拎佢打閘 龍蛇拎佢打翼

打閘係坦蛇t狗傷晒嗰期
嗰陣已經達狗年代

明白
thx ching

gameplay黎講fifa18係好過21wo

所以咪買18 仲平

坦狗既最大貢獻就係傷咗俾saka上位

勁過咩Greenwood 咩foden 啦

係，佢大力推薦

carry到宜家隊阿拎歐冠 應該勁過美欺 牙朗

重要佢真係純正青訓咁上

阿狗上一個純正青訓上到世界級既叫ashley cole

(CCC唔知大家當唔當係)

iwobi唔計？

近十年阿仙奴歐戰決賽唯一入球者

賣得最貴球員 2&b

太子呢？

世界級文員？

Gnarby?

買返嚟
同法比 比狗 藍斯呢啲一樣
唔係純正青訓

龍蛇推薦，但最終決定係愛蛇

唔係車狗買返黎咩

真正發光係達用出嚟
我信係達有1-on-1授過課
連屁都慢慢生返個腦

Product of Hale End，同ESR細細個一齊打上嚟

記錯 原來nkxxx先係車狗青訓

全城緝兇｜變態狂徒北角街頭推人出馬路 3名OL跌倒1傷勢嚴重留院

"I trained at Hale End and signed when I was nine years old. Receiving a scholarship and then signing a professional contract a couple of months ago and playing for the first-team has made this year very special already."

Saka 9歲簽阿
9歲前個啲搵唔到

nketiah先係車狗

呢一水青訓技術其實算係幾好，saka rowe iwobi 波底有返咁上下，最廢牙叔間唔時都撚兩下波

青訓轉咗用jonker之後
u23少咗用好多大隻仔 專注翻技術
變咗u23成績係無咁好 但上一隊有用好多

邊位手足

佢初出幾場甩晒碌

但之後又爆底又通渠又識出curv波傳中

呢幾年係咪得佢賣到錢

愛蛇種樹 仲有細爆wilock amn

依家u19又有個新韋舒亞

who?

Azzzzz?

愛狗用saka + 巴丁個陣個個J到仆街
又變左達用到佢發光

乜尋晚疤又黑鳩人？

佢地比人炒喎

疤果一球係咪黑返黎

黑鳩人都可以比人炒
雖然我覺得個球十二碼都合理

唔俾紅

新小白

哭喪咁撚樣

隻牛好撚得意

牛年一定牛

ipo獵人又fatfat

新阿狗留名

感冒達

唔係愛蛇提攜，saka可能同依家巴路根情況差唔多， 無得點出等雪到完約， 愛蛇出佢打歐霸嗰時暗星仲話saka比起pepe更似值70m嗰個， 愛蛇

Patino 17歲定18 已經開始踢U23
好似有跟一隊去打歐戰跟操

呢個fm高潛

牙達好似話睇好佢

昭衍新藥 抽唔抽得過

聽住先

分分鐘阿達躝佢都未上位

應該都好大機會

saka係鳩愛狗用到發光咩
巴丁你都仲可以吹下
果陣愛狗用saka都係打閘多 何來閃光呀
打右翼又係牙達用佢打 總之球員踢得好一定唔係牙達用啦

大家今晚買多仔定西維爾

屌 真係好暗
唔撚識發光
冇得吹 吹唔到

西1000%

屌你老母啦 而家場場咁穩定 實係愛狗回魂教啦柒頭
乜柒都係愛狗功勞好唔撚好
總之球員踢得好都一定係其他教練教得好
唔係牙達啦
有睇就知saka跟牙達同跟愛狗既分別啦

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

你自己條撚樣大撚大聲話「係鳩愛狗用到發光咩」「打閘多 何來閃光呀」
比場閃光你 你而家又話要場場咁穩定

SAKA呢場之後對AV都solid
再跟住對49000又助攻 仲要一路KEEP到冇乜大錯表現愈來愈好
你又盲撚左?

屌你老味日撚日係度串柒柒
唔撚柒岩你口味就多多野講 過年流流十五都未過就老母前老母後
自己柒撚左就係咁搵野兜

含撚啦

Saka有無機破轉會費

心平氣和講兩句都算
屌你老母態度閪得黎乞鳩人憎仲老母前老母後

你都真係痴痴地
我場場睇足 愛狗手下既saka何來而家既閃光 起碼而家牙達用到saka隊隊波見到都要重點招呼佢
你條撚樣真係成日駁屌 呢到個個手足都話saka牙達用就閃光 你就講係唔係
巴丁係愛狗用得好 無人否認
你唔識波就真係摺埋縮返入你老母個墳到啦
定係未執好骨搵唔到個閪骨出黎縮呀

你啲閪態度好撚好
你含柒收埋彈開啦

就係未過年先要開你條柒碌年啦
愛狗用saka有幾好呀
而家身價就暴脹 場場牙達出saka出到大家睇到嘩嘩聲
明屌你條柒頭唔識波啦
牙達用saka啲獌會見到驚
無saka對面會覺得好彩 想問下愛狗果陣有邊隊球迷見到saka會驚

我唔打機都要屌柒你條撚樣
出聲啦屌你老母 開你年駛唔駛擇日呀

屌你老母真係唔撚屌你都唔撚柒得
係咪未撚開年

乜撚柒野叫閃光呀
上面個場係唔撚係閃光呀
定係你同我講個燈膽長期著撚住個D叫閃光呀
識唔識柒中文呀

你個D手足係邊撚度呀
全部出黎啦
達狗用saka用到閃光
我閃你老母臭閪呀 你好撚想閃閃下一場唔靈一場靈呀?

而且你話達狗用saka同上左一個層次係一回事
你話愛狗用saka到唔識發光唔識閃光你就含柒啦
我有柒話過達狗用得佢唔好?
家陣你自己講野ON撚99唔撚睇人講乜就仆出黎咬人就收撚皮啦
仲老母前老母後

我唔撚柒見你提老母都唔撚上火
係撚咁講老母
我屌你老母個臭閪真係垃撚柒圾
都唔柒知我冇係度幾年呢度D阿狗做乜撚野養撚到你呢D咁既賤種狗出黎

我由頭到尾都係話愛狗用saka已經識發光
冇撚話過達狗一句唔柒識用saka

你條撚樣就仆撚到出黎狗人 都痴撚柒線
咬都算 仲老母前老母後 屌囉 鬥屌囉

兩邊都撐
屌柒佢老味臭西

岩岩過赤口 唔驚 屌佢老味臭閪就岩

仆你個街不撚嬲係度都係正常討論
係你條撚樣日撚日出黎係度撩事鬥非
悲觀又得罪你 講愛狗好又得罪你

得閒無事就仆出黎係度多多野講
好似全撚世界錯晒係你岩晒得你識波咁都算
仆你個街好提唔提提老母

閃得一場既閃光 流星呀？
咬鳩你駛唔駛擇日呀 屌你老母
好撚威呀 唔係到幾年
屌你老母啦 駛唔駛比個叻你呀 呢到無人識你呀 唔係到幾年
繼續搬龍門啦
睇死你條柒碌成日搵位入 球迷樂觀少少又話輸鳩硬 比狗又要比人強姦
saka又係愛狗先有閃光 你啲偉論要數數唔哂啦
唔講得老母就咪柒上連登啦屌你全家
死返去執骨啦

係屌你老母又點呀 明講你老母呀 上個網都驚人屌老母
收柒皮啦 係咪講粗口會打尿震呀
唔好上網唔好出街就無人提老母呀
撩事鬥非?我是其是姐

勁癲樓上咁都有得嘈

沖個涼先 一陣再屌你老母

DC

屌你老母 老母唔屌得就咪柒入黎啦 on9

內戰

好撚funny 後面對49000助攻又睇唔撚到啦?
做左閘時solid既表現又睇唔撚到啦?
而家邊柒個搵位入呀屌你老母個臭閪 咁撚鐘意提老母

我有閪講過愛狗先有閃光
你唔撚明既我講撚埋啦
「愛狗用saka + 巴丁個陣個個J到仆街
又變左達用到佢發光」
即係話緊 個個年代全世界都已經J緊啦
做乜又變左係黎到達狗先至用到佢發光 乜功勞都比晒達呀?
講撚到明晒啦得未呀屌你老母老母老母老母

中唔中新股

對唔撚住呀冇人識我呀
你係唔係人黎

1手
越黎越難玩

傻鳩先玩港股 好做唔做 做中國人

屌你老母 講到尾咪又係牙達用得saka勁
你老母都on99 愛狗用saka果陣我無撚j過喎
我j巴丁都唔j愛狗手下既saka啦
係屌你老母又點呀
悲觀撚我屌你老母呀 死去執骨啦

屌你老母都弱撚智
中文都唔柒識就咪撚打中文啦

你抽咗幾多手？

屌我又唔中，對上一次中就係藍月亮

大家都係迷禾迷大鴨比手足

屌你老味

屌咁你死撚開啦悲觀撚
打得好少少J下又屌老母

孖上b組

食撚屎啦冚家剷

我係要屌你老母又點撚樣呀 睇你唔順眼又點撚樣呀

孖完唔中蝕左千幾

美中合作

齊齊發大財

繼續啦小學雞

緊係做一個愛國既美國人 玩美股中概 做個勇敢中國人

我一手黨真係等運到

即日起撐迷基
我當年第一個反基都係咁話

我都係
隻咩咩新藥抽唔抽

1手黨
咁都中就真係冇天理喇

快手 你都fatfat la

都on99 日撚日放負 比人屌下老母都唔柒得 唔屌得老母就咪柒放負啦

一手黨得罪你牙

是其是非其非
愛狗用Saka係用得好喎
歐霸分組賽靠Saka Willock Martinelli三個已經出到線
Saka 2G 5A喎

你買6合彩仲易中啦死傻鳩

唔撚J呀
做悲觀撚放負呀要

抽

雖然我唔知佢係做咩

歐霸出牙詩詩巴路根都夠做啦
愛狗果陣都唔敢重用saka打英超啦

講悲觀撚邊及你呀

u唔志在啦

仲要雙槍
每隻腳入一粒
拎返上年歐霸d post大把人J

牙達教saka英超大撚把左右開弓入啦

原來萊斯仔係五毛？

你岩
正如我唔鐘意比人屌老母我都要屌你老母一樣
你鐘意屌人悲觀撚唔代表你當年對saka唔可以做悲觀撚既
雙重標準既野 我都明

都有買

刀仔鋸大樹

又內戰

傾緊波 迷基咪傾股住啦 阻𨶙住哂

收到風佢封利是全部都一千

成個月飯錢

見到有人為愛蛇而戰 好感動

今日收到封

死撚開
我最撚柒憎愛狗
只係愛狗用個幾件o靚仔真係用得好 冇得唔讚

咁兩樣野本身唔矛盾喎 愛蛇有份提攜saka
同埋呢啲新星野 一兩年爆一個 好難話全部歸功於教練嘅

基哥每秒幾百萬上落

明明根度斯條撚屌講先

呢鋪我撐迷基

唔賺錢點課金俾達狗買人

Saka break-thought season 點都要比credit 愛狗既

love football
love love sir

屌你老母又唔中

愛蛇唯一既功勞 都比牙達搶走
你呢件迷愛狗都唔出聲 要dc幫你

迷愛手腳

我都覺得愛狗點都有功勞
始終係佢提攜saka
比好多機會佢踢 數據都唔錯

買Halaan要成十億港紙
點賺？

上面咁多位J過愛狗旗下saka既都唔柒識波了
對唔撚住累到你地都唔識波

時事台班on9

LM

比人屈毛？

我呢次撐你

你篤我灰？

人腳依家唔算差，排緊第十都唔知j達狗jd乜
愛狗起碼都可以J n場不敗

不如你出機票錢

下次按左層樓去抽啦

愛蛇要變革阿狗

提攜都要啲教練識用佢先得
愛狗教落去我唔認為saka可以提升到而家咁勁

屈毛呢D好閒啦
當年屈毛屈熱狗屈人力屈社毛屈紅衛兵屈鬼屈飯民走狗屈黑社會屈反骨有乜撚野未試過

唔開針咪開來9UP下囉

負資產緊
去按樓仲要補返錢俾銀行

按左層樓再孖展喇

邊個po

阿po專出五毛

大信封俾人炒左？

你係唔係咩都抽

又開戰

咁惡毒

唔洗睇名系列

補得一千咁少

內戰緊牙清
符合返主題ok?

完場喇

DC迴光返照

有T

屌你
閘住反彈冇回頭

我平時都唔知幾撚生猛

庇護工場人工

愛加力
六日子
迷基

真係幾年冇見

ryo 都無？

托拉拿好似都有份

迷基都做到5毛？

五毛運作鐵證

咁高

而家咪返來king ball

好撚柒

最近典牙！

好食好住

上晒位

禾地俾隻老婆狗hey 0 好耐

入筷子總經理

呢D最多比一兩個屎忽鬼mark起之後講野唔岩聽就拎出黎bin屈鳩你毛佢先岩架姐
除左個D屎忽鬼之外過一日半日有條毛人記得咩
點上位

屌 我copy and paste就俾人屈毛

佢TVB打手，5毛六日子認證

明明ar po老屎忽都比佢hey 0
孖展抽新股就識抽
老婆狗就唔識抽

有冇九兩菜

抽咩股呀 買6仔仲快發達啦

你做乜抽自己水

你都太睇少d人形蜈蚣
有個咁既post留左底「認證」
以後大把人會追住你黎咬

就好似知名五毛「回憶小子」、「你認真就輸了」呢d
俾人cap晒圖黎bin

你n耐冇入黎就收嗲la

乜而家D人去到咁撚癲
會唔會無聊左D 咁多時間去reddit 4chan twitter學下用英文同人交流好過係連登9UP啦

係我呢D唔撚理政治既港豬上來9UP先正路

聽晚阿狗讓平半 想訓身買阿狗

就係耐冇入來所以先要多嗲
收嗲不如繼續唔好入

你隻轟狗先收爹啦
人地至少係阿狗來

點解大家無啦啦咁搶口

開左post

啲球迷仆街到唔怪得沙卡掉臂章

上連登駛唔駛咁客套
上連登唔搶口都係上返bbkingdom啦

1001

唔係

睇名氣，唔出名就唔抽